［連環車］有咩方法可以燒埋班大人出嚟勇武？

坦白講，歷史上從來冇一場革命係可以單單靠學生就打得贏。
以成年人為核心嘅革命先有大機會贏，因為成年人就係社會嘅支柱，齒輪。
罷工，罷交稅全部都要靠大部份成年人做先成事。
最大分別嘅係成年人有車。
有車可以接仔女，set rb，快閃，衝防線，甚至撞狗。
冇車就要靠黨鐵巴士，行路快閃，隨時俾人截。

只要有車可以堵死整條彌敦道，甚至圍堵警局。
揸架車過去，熄匙走人。
仿效連環船，車鎖車防拖走
一日唔回應就堵死你經濟
拖車師傅，巴士司機，貨櫃車司機一齊做就成事。
狗察絕對冇重型車輛拖走所有車。

希望大人們做多一步，我地後生願意企喺現場保顧你地㗎車。
唔想做勇武嘅，請你罷工罷交稅。

果班人成日話有包伏

推

連登謬誤：
1.前線 =學生=無業
2.和理非=大人=在職人士

香港人中意走灰色地帶，揸架車阻街最多罰錢姐

根本要組織一次連續一星期大罷工（8.5規模)
全港開波幫人罷工
先比到壓力政府

罷工 交通混亂

黑警一字排開，實彈亂槍掃射，咁唔奶共、移唔到民、又唔想跪要支持抗爭嘅大人就會被迫出嚟。記住，佢哋唔會主動出嚟前線，只有被迫。

要犧牲架車

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

因為個撚個話有包伏、要智取

我試過問個朋友，如果狗係佢面前強姦或禁住佢老婆來打，佢都話要智取，仲要考慮成效

迫到咁差唔多死得

因為大人係香港浸既時間長，已經比中共既奴隸主義毒滲透晒，唔敢面對，唔敢反抗，淨係識講唔識做。我都想知有冇人可以救下佢地....

係班大人以前教我地見到唔啱嘅嘢就要去改正。
依家個社會法治警權錯撚哂都唔去幫手正？

大多數人都係口腔期架啦

前線應該唔會講得出呢句，
事實學生，大人比例相近，
什至你口中既大人，2x歲經歷過雨傘既人最多
被捕佈遍年齡11-40

不如都幫自己睇下，仲有咩可以做

大人一失業就會癲，到時會係最勇武最兇狠

點解前線只得學生？你比政府分化定性左啦
呢場係全香港人嘅仗
無錯大家都可以做更多
而家好多人都好努力一齊做緊
你睇下眾籌幾百萬幾百萬咁捐
唔好框自己係畫面上
畫面下都好多人做緊野

黑警權霸香港，無視法理，佢哋都全部眼見。點解唔出，因為佢可以冇損失係依一刻，出嚟反而損失好多嘢係依一刻。

迫到咁唔係死得，而係唔迫到咁，冇可能將香港依個豬圈嘅和平假象破壞。

講到尾就係唔想付出架車

講到尾都係無膽

咁佢地會選擇被迫 "奶共" 同 跪低

咪撚on9
大把中佬在前線
比例上 前線的確多年青人 但不是沒有中佬

本來會以命相搏嘅人就係少數